睇返Thor3 好感概

Valkyrie 又係變酒鬼逃避一切
雷神都係一樣，仲離譜好多

維京人鍾意飲酒

佢哋係ar c ga 人

佢哋原形係維京人

佢哋係神，住阿斯嘉
維京人係地球人

講緊原形 我唔知佢啱定錯
但你知唔知佢講緊咩
原形

原形畢露

原型自膠

原型兵器？

好玩啊

我究竟入黎睇左啲乜

圓形?

唔知佢地做乜

Valkyrie唔係一個統稱咩
點解套戲無佢自己名

係，範指嗰類騎pegasus嘅asgard woman warrior
套戲入面嗰個其實係叫brunnhilde
名稱源自北歐神話入面唯一背叛過皇位，為善而戰而最勁最著名嘅valkyrie

全個mcu，最愛thor 3
無咗條女嘅thor成熟同強大好多

Q

New Queen of Asgard

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

黑人做

我覺得最慘個位係thor 努力救曬全個asgard 嘅人出嚟
但下一集畀thanos 屠曬

thor真心全個mcu係短時間內由擁有全世界到無晒所有嘢嘅悲慘角色
本身家庭完整，準備登基稱帝，受子民愛戴，有班好隊友，有條全mcu最靚又聰明嘅女朋友

然後十年內
老母為救女朋友被殺
女朋友飛咗thor
細佬多次背叛
老豆死埋
家姐突然出現被迫燒咗自己屋企
無埋個槌
流亡
滅族
細佬死埋
老友heimdall死埋

連六舊腹肌都無埋

雖然嗰四個老友冇咩存在感
但點可以漏咗佢地
之前重溫thor 1
睇翻四個老友落地球搵thor say hi嗰幕睇到我眼濕濕 明明呢幕當年睇覺得好溫馨
雖然唔重要 但thor 3被秒殺 冇交代過thor知唔知道佢啲老友戰死晒我覺得好可惜

Lady Sif有機會出返，雖然微

唔係好記得 做咩雷神條女會飛佢

條女嫌雷神2票房差唔拍都算係俾雷神1 2導演跣左一鑊

你小學個時都鐘意咁玩架啦

重要thor 3片尾佢係同loki fd番架

黑妹好撚正好thicc

救返Asgard
同Loki fd返
下一秒Thanos就到

點解要咁對佢地呀

2014 loki 輕鬆用space stone 走佬，
avg3 loki 拎出黎擺pose 都唔用黎全船走佬

一開始心諗點解啲人應空氣，原來又係一個傻閪假膠on9仔一早俾我完全封鎖左

重睇啦2012啊

係你岩

弱智

雷神努力完都係咁悲情

屌你戇鳩仔
知唔知雷神本身係北歐神話既神
成個雷神系列既角式本身都係北歐神話果d神
雖然佢地係神但始終都係人作出黎
所以佢地都會有d習性/特質同人質一樣
維京人都係最早信奉佢地既文明
係marvel既世界觀裡面呢班神變左做外星人
雷神一有提過佢地去左地球呼風喚雨d人就當佢地係神
北歐神話就係咁黎,仲提到而家既人類已經唔係以前咁廢
唔會落個雷就當你係神

thor3拍得太膠 影響曬個觀感

太膠先救返個系列

戇鳩 佢行呢條路先彈返起

其實冇滅族，thanos啪完手指都仲有好多死剩種去左地球起阿斯嘉村

佢嗰度係話霜巨人個世界唔會落個雷就當你係神 唔係依家啲人

上面條友騎劫左個po

佢地只係宇宙其中一個種族，唔係神！

終於明你點解改呢個username
因為你玩單機連登

神本身都係人 但佢地做到人做唔做到既嘢 所以就變左做神

Tessa Thompson幾好睇吖

thor3真係好好睇